「火眼實驗室」LIVE

【突發：「火眼實驗室」物資竟出現在中山公園體育館】
我們剛剛收到街坊通報，中山公園愛有大量警察佈防，而且有幾個大貨櫃車進入中山公園體育館內。
我們已到現場視察，貨車上印有「火眼實驗室」字眼。
我們暫時未能肯定政府為何要將物資放在中山公園體育館內，政府事前沒有通知中西區區議會。
所以，我們懷疑政府已將中山公園體育館用作「火眼實驗室」或甚至早前有報道指紅館或體育館改作「臨時醫院」（香港01消息）
各位西區街坊注意！
政府唔封關，連檢疫政策錯漏百出

風水野？
希望我估錯

就算唔係風水野
咁多地方唔起 要起係市區 仲要中聯辦附近

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

點撚知佢運咩黎香港，貨車入面係老解都唔出奇